有錢真係好

頭先放工去㩒錢

見到前面個男人餘額有幾球

再望一望企係佢隔離好大波個條女

又再驗證有錢有好西有靚西食係正確的

廢話

其實呢d多數唔係自己錢 專登show比人睇
你諗下你有幾球身家 禁個幾千都唔會下下check餘額啦 可能係做工程個d判頭

屌你 原來係你裝我

可能唔少人靠呢招呃model 食